Reddit 使用 Emoji 統計

大家又可必執著 lihkg 嘅 emoji 呢？😂